# Тестовое задание

## Описание
Создать сервис, предоставляющий API метод для получения файла в формате Excel / CSV. На входе запрос принимает файл (опционально). Если файл не передан, брать данные из публичного API.

## Формат файла
В файле должно быть 3 столбца:
- **Title**: заголовок статьи
- **Body**: тело статьи
- **Created At**: дата создания в формате ISO 8601/RFC 3339 (например, `2020-12-09T16:09:53+00:00`)

Результирующий файл должен иметь 2 строки:
1. Заголовки статей
2. Тело статьи

**Сортировка**: свежие статьи слева, чем правее тем дальше дата выпуска статьи.

## Разворачивание проекта
Для начала работы с проектом:

1. Спулить проект с GitLab.
2. Установить нужные библиотеки: `composer install`.
3. Сгенерировать ключ для Laravel: `php artisan key:generate`.
4. Сгенерировать симлинк для возможности скачать файл по ссылке: `php artisan storage:link`.
5. Запустить сервер: `php artisan serve`.
6. Импортировать Postman коллекцию из корня репозитория для тестов.


## Что можно улучшить
1. Добавить кеширование, если файл не для разового скачивания.
2. Улучшение выдачи тела статей - очистить от html тегов, но зависит от требований бизнеса.
3. Добавить докер, вместо инструкции к разворачиванию
4. Усилить работу с ексепшенами
5. Усилить типизацию, можно создать отдельный класс который бы собирал в себе данные для выгрузки, чтобы с ними работать
6. Добавить еще 1 слой абстракции для работы с реквестом
7. Добавить валидацию реквестов, екселя